搞藍店得到既效果

見到黑警開槍謀殺手足，班藍絲仲可以贈慶，黑警繼續廢up，我都知道大家心入面好嬲，好想發洩
但係破壞藍店之前可唔可以諗清楚係咪唯一可以做既野

我地一直追求既民主、自由既文明社會，係即使每個人有唔同既意見，但係都應該互相尊重，而唔係強加自己既諗法喺人地身上，要人地服從。如果對方意見不合，就直接拆咗人地間舖，咁同極權政府有咩分別？
用硬既手段，你可以一時令到佢地驚，但隔咗一陣佢地亦係可以因憤怒而走出黎。唔好忘記，我地可以咁多人上街都係因為憤怒而走出黎。我相信唔少和理飛既朋友對搞港鐵冇乜特別意見，但對搞藍店係盡量減少。勇武步伐唔好行得太快而令到和理非跟唔上。
我地對付藍店唔係得一個方法，罷食罷買罷消費，長遠黎講佢地一定執笠，一樣可以俾佢地知道冇人認同佢地

勇武抗爭唔係問題，但係要喺適當既時候用。我地要保持頭腦清醒，而唔係盲目跟風，唔好咁易俾人煽動情緒。

香港人加油 我地要贏得好好睇睇
光復香港 時代革命

藍店留返俾和理非做
去吹下水去坐下
勇武可以休息下
我哋要輪班互補